無油烚西蘭花喺唔喺會流西營養？

而家健緊身同埋想減脂（肥仔要減肥）如果我就咁扔埋啲西蘭花連埋雞胸肉白烚啲西蘭花喺咪會流失晒啲營養？如果會嘅話應該點煮

仆街，流失營養

生食

唔會

食多舊咪唔會囉

睇過 愈少水愈保港營養 所以大火快炒應該最好 我自己就油加 少少水 約30 ml 半炒焗熟

蒸 or 少油加水焗